有冇人hkbn 上唔到網？

完全冇signal

最近成日斷

Me

係喎, 朝早係咁斷

我都係 垃圾hkbn

乜料呀,今日斷唔停

hkbn正垃圾，全家同自己公司都轉曬會

冇斷過, 一直好順

又斷啦屌！

DLLM

又斷... 一完約即刻轉會

我都係。。。

未斷過 好順暢

dhcp又瓜

屌你老味 打上去cs 話整緊

打去屌極都係咁

最近成日都斷令到個Wi-Fi成日都用唔到

我傻到走去買左個新wifi ，點知都係咁

今日屯門冧咗

前4，5日，日日狂斷

垃圾到暈

有冇人屋企斷左

雞寶都係咁

有。。

又斷 on撚9